點睇toyz (冷凍小醜）愉愉地抽鍾培根水

呢條片代表咗toyz嘅心聲
紅魔蝦=有錢佬食物=鍾培根
秦國蝦=物超所值=林作哥踢波風格（實而不華）
紅魔蝦吹撚大晒=垃圾=鍾培根係垃圾
秦國蝦屌打紅魔蝦=林作屌打鍾培根

樓主收toyz(健哥)金錢

佢吹奏秦國=吹奏沖哥

鍾培根英文係咪Bacon cheung

你英文名係Create Lam?

佢叫林創？

你係No Worry Lee(李莫愁)

我係Beef Lam

要唔要封立

係都Fake Lam

乍唔係fake=

邦。

鍾培生本生廢